美心集團中心 嚴陣以待

入口玻璃貼緊透明膠膜

有用咩？
裂咗一樣要換

剎

膠膜都得 condom 都得啦